垃圾車路士

屌你老母，和撚完波未呀！

輸好多?

莫拉達真係

2場踢阿記和波。